熱檸水呢樣野其實都幾反智⋯

一杯滾水沖落去，

乜檸檬啲維他命 C 都破壞哂啦！

但飲凍檸水又要加錢…

lm

水中加檸檬呢樣野，已經岸鳩至極

食生野

應該冇人飲熱檸水係為咗啲維他命C掛⋯⋯

要健康既去飲蔬菜水啦
飲得呢d野都係為好味

貪好飲？ 啲苦味溶晒出嚟

挑走啲核就唔苦

督完啲檸汁，撈番個檸出黎就唔苦

唔想飲甜野 但就咁叫滾水覺得好蝕
加兩塊檸檬條氣順好多

連皮食最有營養

五青汁

橙皮校長你好

我真係貪健康，利申唔落糖

我細個真係鍾意咁

但係去到而家已經唔鍾意食酸野...

咪就係唔想加錢轉凍飲
利申試過

Ching細個嗰陣咁睇唔開呀

依家變咗凍檸茶走檸...

成日比茶記阿姐屌

其實某程度上洗杯水😂

點解有啲檸勁苦
有啲又冇苦味

因為唔知飲乜
奶茶咖啡檸茶又胃削
凍嘢又寒，飲完鼻敏感

一杯檸水可以有幾多維他命，算把啦

以前做飲食，啲師奶或者扮有品味啲阿嬸最鍾意飲熱檸水

唔想飲，啊姐話送架wo，塞住佢把口，唔好再煩我，叫杯檸水算數

對我嚟講凍飲加錢已經當預設
尤其檸水更加打死唔揀熱